翡翠台到此一遊陳婉衡支咪

原來支咪係收埋係對咪到

咪

真or 假波

咪咪好緊

真波來
未入娛樂圈前食過

好樣衰但身材好正

性器

Julia

本身已經唔靚
e+重要又老又殘

奶大遮三醜

julia

佢個樣好似狐狸

樓主卡勞分身？

有得屌你屌唔屌

佢朋友正d

樓上話唔正果啲食開咩

瘋狂同佢做gym

用開左右手
佢依個樣出到街都會望一望
又幾靚喎
點都未去到樣衰啊

樣衰到仆街
送都唔屌

波大遮三醜

唔止三醜呢
遮唔哂